【成龍】日產將出售三菱(賣比五菱？)

彭博引述消息人士報導，日產汽車（Nissan）考慮減持對三菱汽車34%的股權，因為日產內部日益擔憂，三菱汽車將耗費更多時間走出新冠疫情造成的不景氣。

日產在2016年斥資2,370億日圓，收購三菱34%股權，這些股權價值目前大幅縮水至近9.7億日圓。

成龍世界第一

2370億
跌到
9億？

乜 三菱 仲有車出？

二千億變九億

日產除咗gtr 仲有無咩經典車？

三菱有咩車

日本野點都好過大陸車 咩小鵬nio 我屌你老母個閪啦 垃圾車 個股價都唔知係咪做出黎

不如疊埋心水 幫日本自衛隊 研發多架 10 式坦克好過...😂

nissan gtr即係r35 佢之前仲有成條skyline，fairlady 咁夠唔夠經典？
露荀 galant 加大貨車

三菱重工同三菱汽車唔同公司黎

架D:5 好似好正. 柴油4驅MPV.
可惜香港冇

出返 EVO系列啦， 唔好再出EVO 10 果d假EVO呃客，客唔白痴

唔一定要係GTR個啲嘅
Serena note 個啲分分鐘先係車廠嘅台柱

三菱扶桑貨車・巴士而家大股東係德國Daimler
三菱集團股權只係佔10.71％
同三菱汽車工業、日產更加無關係

日產好快玩完，仲出D垃圾juke

三菱話曬係軍工要企wo🤣

performance car 基本上都係蝕錢
日產都係靠 Family Cars 賺錢

正常人買Family Cars 唔會諗佢
易壞過歐洲車

台灣人好興買teana

日產轉行玩全電車應該okay
佢架leaf 評價唔錯

即係7000萬，相當抵買，買嚟開生產線賣零件都發

咪膠啦，講緊車，你飛乜機呀，工菱重工你有錢都買唔到

識貨之人